口臭港豬咒人唔比人咒得？

就係你班垃圾影衰曬香港
抽人水咒人死就得
依加比人咒翻就唔得？
唔撚係自以為高人一等下
唔覺得醜既咩你地？
最弊係有d人幸災樂禍
其他人完全覺得無問題
真係抵港豬過D咁既生活